輸入中...睇住你輸入中...[2]

輸入中...睇住你輸入中...[2] 之 可能表白

俾個目標自己
話晒點都好
我都唔想含住愛你哩個秘密死
還掂我又唔係知衰嘢、做錯事
愛就係咁冇原因
我都控制唔到
係咪？

支持
不過建議你搵啲世藝搞下 咁就唔洗日日等得咁痛苦

好多人叫我唔好表
話佢夠鍾意我就會表
我明呀

所以睇多個幾月

多謝你支持我呀

我支持純粹係支持你 唔係支持你表 但我又唔係唔支持嘅

加油啊 絲打

唔係100%嘅....只要大家都唔覺得老尷
不過正常關係會疏左

祝成功

新post留名 已經基本上逢星期五都會走入嚟你post睇你咩環境

加油生快

強帖留名 希望樓主真係鼓起勇氣

祝絲打成功要幸福呀

你都唔黎

我同你一樣
每星期五都好期待

黎 去邊

好掛好掛

啱啱追哂上一個post好似睇緊啲愛情小品咁
加油吖!希望你得米!

點解啲人咁中意將ex掛係口邊
我覺得無論拍緊拖定曖昩緊 最唔應該就係ex talk
攞苦黎辛

成個6月都發緊夢冇入過嚟原來已經1001咗
你生日嗰日都冇乜進展咩

追晒post 樓主加油

多謝大家！

樓主加油

有無出去抗爭

星期日咪有去遊行
不過平日我就冇出了

好有耐性

傾成點

又會咁黑仔嘅

其實我係想約晚飯
其他日子
見多啲

分手兩周年都要掛係嘴邊
係咪咁深刻呀 拍左好耐？

咁無計 初戀係令人深刻 我都係

樓主

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

？

成功未呀

未呀
今晚唔知會唔會傾電話

條仔擺明玩你
仲on99咁

點解呀

你不如放手啦
太耐啦
小心做人水泡

我要好好學習點唔俾佢少少一句話
牽動情緒呀

你就好啦
我嗰個比人搶咗
有機會要掙取呀

都係
試下反而唔好俾自己後悔

上個月啱啱拍緊拖

咁快有新對象

佢 唔係我
所以咪話比人搶咗

所以你都覺得我要主動啲？
點先可以主動啲又唔姣
我係比較含蓄加無經驗

表白未吖?

未呀

多D身體接觸
男嘅好易心動
同埋關心下佢
例如有句加油 如果佢對你有好感佢會好開心
利申巴打

但其實都好睇男嘅對你有冇好感
如果冇就

可唔可以講多啲身體接觸
例如點？
因為我係含蓄女
真係無從入手

比多幾個笑容先啦

有呀
我再笑多啲

中意笑嘅女仔點都係吸引啲(唔係喪笑果種)

我試下笑多啲
咁樣

掂！

同佢一齊行嗰陣埋D?
自己因應下
Anyway 祝你成功 唔好步我後塵

聽日我再笑多啲
再行埋啲
呵呵

咁開心

8月尾返嚟跟進

真係幾開心

正啦成日周圍去

其實我覺得你好被動
你唔一定要等同佢返工先一齊食飯返屋企
大佬 依家係你鐘意人多過人鐘意你
點睇你都要做多少少
平時久唔久接下佢放工 順便睇下有冇對手 或者佢有冇野呃你

我係個男仔 我會習慣左同你食飯傾計依d
好曖味又唔係拍拖既舉動
其實佢時時刻刻同你報到又講電話 你可能覺得好爽
但事實上你兩個咩都唔係 未拍拖已經做緊拍拖既野
咁同你拍拖做咩

你依家一係要做既 就突然唔搵佢唔理佢 睇佢會點
但會好玩命 如果佢對你好感唔夠 會放手
但都可以試下佢 如果真係好感唔夠 咪拎d理由 忙緊呀etc.

一係就你chur返佢 平日約食飯接放工
多d掂佢
唔好比藉口咩含蓄女 咩快d黎追我
大佬依家你鐘意人呀 唔係人鐘意你囉
如果佢真係咁鐘意你 你會feel到架

再係咁落去就friendzone架啦
要出返個zone 又要多357年
我驚你唔等得呀！

岩岩沖好涼就見到你留言
哩啲鐘數睇
真係幾入心入肺
話說今晚同一個女同事食飯

一於一野拖落去啦
睇到你開心我都開心

電腦冇backup的嗎？

係佢眼中你都係妹妹仔
老實講
咁睇個男仔幾似player
你中伏了

我喇都

我係沉船呀

佢29你25
但你做既野同妹妹仔無分別

其實做到咁明顯 佢都無反應？

冇反應
佢話佢可以控制唔出汗

對妹妹仔無興趣唔代表對你有興趣
似俾人friendzone

樓主你a0?

係

有冇諗過自己點解係a0

想點呀

無
勸你唔好ff得太多
最後受傷既只會係自己

其實都咁耐

對你有意思實會話好呀
或者普通朋友都會話好
點會無左下一句
除非有心hea你同攝時間

你試下 下次約佢去食
睇下咩反應

唔駛再估估下

其實如果最後失敗
都係你自己拖死自己
你一定後悔 唔好以為一定有聽日

Btw 你好多錯字

其實正式一齊未

我知我話我主動啲
但因為上星期我做錯嘢返佢份工
所以呢我真係攰到pk
因為我補救忙左一輪
的確要回一回氣
所以我今個星期都冇乜主動
大家原諒我啦

老實講
人地擺到明係對你無意思
係鐘意你點會唔想同你兩個去
咁明顯既fd zone都get唔到
仲係度ff咁多

仲有樓主你都鐘意左人地成一年
好心你就積極d啦

又三人行

唔係想hurt你
但真係似無意思
大好機會都唔同你單獨去玩

我淨係得 “在線上” ...
祝你表白成功

好名

可以控制唔出汗

去澳門都好過北上啦，係咪無睇新聞唔知發生緊咩事，大家反送中你仲走去北上

好明顯係唔想同你單獨去啦，唔係又點會叫多個人

好耐冇入黎
仲未一齊
加油

樓主住屯門兆康？

同男朋友分咗手入嚟睇下樓主咩環境 你地快啲一齊咁我就會開心

唔係想打擊樓主，但真心好似拖得太耐。其實係有feel應該早就一齊。好似曖昧緊但又味去到拍拖

認真同佢講你點諗就得

如果大家真係有野 團火睇怕都就快熄
太耐啦 冇咩氧氣支撐啦
你想救就試下改變一下自己打扮
可能性感少少 睇下引唔引得起佢性慾啦
如果你突然改變自己 佢都冇咩特別反應
可以放手啦

樓主我都追左你POST一段時間架啦
如果你想表白可以試下用我果招
首先一路傾計 一路帶佢去公園
之後去到公園坐低問佢「不如我地一齊囉？」
P.S.要攬住問架喎
PP.S 要請人係隔離表演音樂

你get錯左！
你會好忙架 你唔得閒做音樂家
你唔好自己去做個個音樂家

半年

係呀

我唔明呀
Ex真係好難搞好難搞呀

明顯未放低啦... 佢ex有咩好到令佢咁留戀
如果係咁 我唔建議你表白 肯定一句大埋嚟：我未放低我ex

你玩撚完

壽終正寢

係舊相
唔係新相。。。
唉，我都知冇分別

玩撚完

放棄啦 冇㗎啦

多謝大家
其實每個留言我都有睇㗎
事到如今
我都唔知講咩好了

今日冇呀！！！！
你哋講到咁
我費事啦

唔好再拖喇 中秋好講喇

知道喇

輸入中 輸入中

加油啊 電車！
Sor 巴士先啱
有時候唔駛齋怕衰咗會點
可以去諗吓得咗米之後會點
你就會開始有勇氣去行動

多謝你呀

唔駛灰喎 呢種特別嘅時間 先係最好時機俾佢了解到你嘅好 所謂患難見真情 你可以俾佢知道 當佢有需要搵人傾啲唔開心嘅嘢個陣 你會係可以選擇嘅對象 但唔好疲勞轟炸佢 多啲聽 適當嘅時候回番句正能量俾佢

傻啦 呢度唔係你主場咩
盡情發洩吓啦
多啲正能量 見到你嘅人都會開心啲
但唔好正能量到成為煩膠就好

手機打唔記得排版

又好似幾岩喎
即刻有信心返啲

多謝呀

如果係佢有同你提起過 屋企人入咗院
咁送呢樣嘢又唔會好過嘅
好似送水果咁 只不過你送曲奇姐
當係一份心意都OK

好吧
博下，見到佢我又開心
雖然冇約佢
但我收工先揾佢
話唔定佢同我行返去呢
Hehe

識向呢個方向諗
離見到失敗嘅仔女不遠啊 少年！
根據過往提及過嘅紀錄 基本上佢都會同你行返去啦
仲點會係話唔定 或者已經成為咗習慣之一

你係咪眼訓呀Ching
咩離失敗唔遠

你再仔細諗吓

離失敗唔遠=距離失敗好近

離失敗嘅仔女不遠

失敗乃成功之母

好嘅好嘅
承你貴言
可能係我眼訓

巴？
會唔會tg？

haha 開心得你
係咪已經準備好發個好夢
眼訓就早啲訓啦 養精蓄銳
可能佢隨時call你 長談心事

巴啊
有tg 但之前無乜點用過

咁呢個規律都幾好啊
起碼你唔駛係佢 長時間無應機情況之下
諗緊佢去咗邊

係我會照食飯呀！好機會黎。
依個時候最需要陪伴，除非佢主動話唔想食啦。

咁樣OK啦
佢事後應該會主動搵番你補數嘅

都唔係小事㗎
主動搵你吹水 呢個行為
1. 已經係習慣
2. 同你吹水"仍然"係一件比較有趣嘅事
所以 佢咁樣幫你補血 加BUFF 繼續上啦 巴士！ 唔好咁易沉啊
嚟緊睇吓佢處理完呢件事之後 有冇主動約番你食飯

好的好的

好無著靚啲 呢個就睇吓呢兩日佢同你傾計
你覺得佢心情宜家如何? 你覺得唔錯嘅話
你著靚啲應該係會有效果
不過HEA著都無咩嘢 平易近人Feel 也不錯
驚同事笑！？ 怕什麼！ 成大事者不必拘泥於小節
你表示 ： 本小姐做緊大事 你唔明㗎啦！
同事表示 ：

巴打你好正面
好鼓勵到我呀！嗚
感動

個男仔係男神黎？條件好好？

講呢啲
幫你上哂BUFF啦 去啦！

等你嘅手心感受到佢手心嘅溫度個陣時
再慢慢無限感動啦

同事話唔係

好想快啲

已經感受到你個種 迫不及待嘅心情
係咪發夢都已經係呢啲情境

冇喎咁又
發夢見到佢反而好古怪

你對佢係 一見鐘情 定 日久生情？

都係嘅

巴打有啲料到喎

你都唔差啊

話說噚晚發夢又見

咁做咗啲咩啊今次
剩係噚晚 定晚晚都見啊

好掛呀

掛咪主動啲

祝樓主成功[black][/black]

記得你名咋
你係溝左？
你係巴？

幾時嘅事呀
我噚晚去返舊post度追
睇睇下訓著左

More more

所以絲打可以大膽啲
直接了當

聽日諗住送我親手整嘅嘢俾佢
都整左三晚之前

咁我聽日都係返了

暗殺你先

都好明顯 仲唔表白 等咩 享受曖昧？

討厭我右手

冇追開樓主post但見樓主架船相當沉
希望你表白成功

樓主你太慢啦

睇左咩? 有無拖手?

唔係話8月同佢講嘅咩
點解你忍到咁耐唔講

隔咗好耐再追po

都未表白

無哂消息？

最近都係開心
但冇進展
好似清醒咗少少

我覺得喺佢心入面嘅位置
同我想像中有好大嘅落差

有無諗過揀吓其他男仔呀

唔好限死自己嘅選擇

你和我家人講嘅一樣

絲打仲後生 大把世界啦

呢個 post 好似睇咗好耐，絲打驚唔驚拖咁耐會令佢有 feel 都變無 feel ..

你不如試下唔好刻意追佢，當住佢普通fd算啦
我隔咗幾個月入嚟都仲係咁

再觀察下先？

唔知你喇，不過真係要有心理準備佢最多只當你係close fd，未必係情侶關係

留名等中秋

未見過
佢有咩吸引你呢？

可以同絲打你見證呢刻真係好好…
我都係上左連登無耐⋯

追返你d舊Post先

你未睇晒我post
情況唔樂觀呀

其實你都觀察咗好耐

佢當你契妹
都好吖多個親人
佢有無宗教信仰

冇

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

我覺得樓主要改變下心態
擴大下圈子見多啲人
增值下自己
做啲自己想做但未做嘅嘢
離開下舒適圈

祝中秋節快樂
P.S同女友快半年了,由未識到識到追到見證住呢個POST

我要愛自己多啲
分返啲時間同我俾自己
中秌節快樂

表白真係好蠢既决定
一段關係到左啱既位大家都會知
表白只係一個好勇敢既表達方法
但同時都代表你未準備好拍拖
因為沖動做既决定冇人知你會唔會後悔
(再者條仔冇意思既表黎都冇結果啦

咁都好啲
問係因為識一啲作息規律
又有啲學識既人
都好理智同專一尤其有宗教信仰嗰啲
可能只會選同一個宗教既異性做伴侶

一年你都無放棄你個人都幾有韌性同
樂觀期望愈大失望愈大
或者你拋開
愛情因素當住人契哥先
就可以表現得自然啲
話哂都一年幾木獨都發現到啦

都唔一定係蠢既
如果兩情相悅一齊就好自然
但如果係單戀既話
好多人即使覺得可能性低
但係喺未聽到個答案前都會有好多暇想
覺得仲有可能唔捨得放手
所以表白可以係勇敢表達愛意
都可以話係勇敢放棄愛意
因為有時一表完可能朋友都做唔番啦~
有啲人又話初戀係記得一世
部分人覺得講出嚟可能舒服啲囉

頭先追post見到你之前既留言
恭喜你

祝福搵啱自己嘅步伐，裝備好自己
幸福一直都在

有無update?

今日返工
對成日
未有進展

有互動但冇進展喎
真係好？

樓主點

追post

程式碼

拖左表白拖左好多次

唔該速戰速決 女人既時間好寶寶貴 呢個唔得 咪搵下一個 花咁多時間係個咁被動既男人度做乜

又番嚟睇睇，話說樓主你覺得你同佢Ex樣貌同身材差距有幾大

我好似開始明白點解…肥唔係死罪但瘡一定係
啲瘡有無另到你留疤？定只係瘡？
如果只係瘡就易搞啲，絲打平時有無保養皮膚？

我未必好似之前咁100%個心去晒佢度
但我始終未想放棄

有時無咁執著更好架，相處更加自然

我都係由曖昧緊個陣睇呢個post一齊個心十五十六
到宜家同男朋友五個幾月了
樓主都拖左成半年啦唉

皮膚可以食a酸，肥可以飲食加做運動

btw 介唔介意講下bmi幾多？

介意

浪費青春 樓主介唔介意講自己幾多歲？

好似係25 A0

過多兩三年 樓主會更加難搵男朋友

我建議樓主唔好淨係覆啲可以令你自high既comments
例如叫你加油，話你仲有機會個類
你可以嘗試下聽下其他唔岩聽既comments
睇下人地點解會咁諗 再諗下自己係咪真係要繼續落去

不如真係考慮下其他男仔

樓主

都已經friend zone 兩年啦不如你直接表白
一個答案比自己仲好
我係旁邊睇唔想你無了期等

一係直接表白 一係就即刻放棄 唔該 真係睇到我有啲燥底

諗真如果個男仔鐘意你一早表左白

如果過左成半年仲等你做主動 個男仔真係好廢好垃圾

樓主你中意左佢幾耐

兩年

啱呀，睇下我個user name就知
Goodest example

申：拍拖3年幾，甩拖

又番嚟睇睇樓主咩環境
原來兩年咁耐
咁我諗佢已經成為你生活習慣的一部分
不過你真係要首先要客觀地接受一樣嘢就係
對方對你並沒有戀愛的好感
但唔係叫你放棄
你太習慣佢既存在
如果叫你放棄應該即時抑鬱都似
你想拖住表白至少有朋友做
你可以繼續現況只要開心就好
你亦可以當佢好知己好巴打
不過你唔可以太多幻想FF太多
到現實同幻想落差太大
最後受傷嗰個只會係你自己
單戀是辛苦的

返下唔同工 參加下唔同活動 發下夢 其實都有好多好男仔
你圈子太細 返工又見佢 放工又搵佢 係屋企又諗佢
似乎有部分係習慣左有佢既日子
做多啲唔同野 見多啲唔同既人 會發現世界其實好大

我都想試下拍拖

係呀
一星期返一日
嗰一種期待嘅感覺
就好似返教會咁
我返到去會好平靜
好開心

同埋你講中咗
佢做左少少嘢
我就會無限ff
所以最近先醒覺個落差好大

兩年
咁樓主你醒覺都係好事

宜家都好少人好似你咁痴情

係無限ff

我唔想令樓主難受
不過個男仔一定知你鐘意佢
你唔出聲 佢扮唔知
就多個人對佢好
樓主 你比機會自己放手啦

今日915 一齊夢遊 睇下你周圍社會發生咩事

Cwb h&m等你

我岩先放工咋

歌詞？
我勸你唔好咁諗

樓主咩事呀無追post 好耐
利申 兩年前已經識

我認得你

好耐冇入黎
你仲未表白
原來你已經中意左佢兩年咁耐
係呢兩年都keep住咁樣互動定係最近先咁樣？
如果一直以黎都係咁⋯ 絲打我勸你放手啦
如果佢都中意你 佢唔會忍兩年咁耐掛

搭車得閒又嚟睇睇
我覺得你寫得幾搞笑同得意
唔知樓主你係咪理科
有時真係會有DD錯字
不過呢個唔係重點 （開始認真mode)
我覺得樓主你根本就零自信
我追咗你幾頁post
你發夢夢到佢冷淡（潛意識真實反應）
你段文寫唔好驚咗我（鍾意你又點會驚？
你覺悟唔夠 點交呢本嘢落佢手上！！

#349 情人眼裡出西施呀嘛
#350 錯字味必要介懷可能喜感
同可愛度加分呢
#351 同樣唔使介懷，代表腦回路奇特
諗到啲人哋諗唔到嘅搞笑嘢 ，做
下開心果
同埋你本嘢寫咗有無1萬字

你睇幾多人叫你去馬
但你潛意識覺得會失敗之後淆
一係咁喇 你未必要自己一個歎
你同佢講你開始鍾意寫小說
將本嘢嘅內容改篇包裝再創作
一章一章畀佢睇
(我估你入面係寫相處經歷之類掛)
之後最後再同佢講真人真事改篇
我鍾意你

見你有時寫啲嘢好似幾盞鬼
反正白你表硬

呢個方法唔錯，幾sweet

你用心寫更加要俾到對方睇
我唔知你點諗
但理性嚟睇表白一定係最好
因為不論帶嚟正面定負面
至少可以令佢注視到呢份感情
佢可能諗都未諗過呢種可能性
淨係覺得做朋友好close好舒服
到假如某日佢同人撻著了
你就真係做人唔係做鬼又唔係

真係好用心寫嘅
仲有貼相

推你落月台
其他人可能會寫想狠狠地攬住安慰你
你有時會自帶幽默感
唔over你地關係夠close嘛
但你之後有咩計劃先
你唔係俾佢睇就沒有意義

飛巴唔係搞掂左啦咩
幾個月後又見到返你呢個post

幾時有搞掂過呀？
定而家一齊左我唔知

之前唔係有個節日一齊過？
定我記錯
Btw bless you, good luck

原來唔係日日見
噉就算最壞情況
衰咗一星期都只喺尷尬一日

佢做的都是好朋友範圍之內
最大問題係佢提住Ex
有機會唔想發展新一段關係
但到某一日如果佢一見鍾情就

光復香港

但你會有好大得著同解放感
一係同佢父母講幫手撮合
印象中你係咪識佢父母

係
成日見到
因為佢屋企人會黎公司揾佢

一係
淨俾本野
面對面佢可能幾大衝擊下
先可能因為老尷導致緊張
之後唔認真 口窒窒都有機會

我就比人拒絕左 依家fd都冇得做 不過希望你成功

有無後悔

好後悔 但有時當你真係好愛果個人真係忍唔到唔同佢講

講太多無聊野啦
去馬啦 包你唔會後悔
掂左大家開心
衰左短痛幾個月又可以重新上路 化悲憤為力量

你寫本嘢係代表
你內心的真實諗法
同代表你的誠意同心思
呢啲有機會觸動到佢內心既野
俾埋梗係好啲
加上你個人應該容易緊張
影響你到時候狀態
講唔到太多內心說話
就倒不如俾本嘢佢一個人
疊高枕頭慢慢諗、慢慢睇
（假如你表白的話）
可以講完之後叫佢唔好答覆住
叫希望佢睇埋本嘢先之後走人
細膽就直接叫人交到佢手上
之後人事已盡、聽天命

有冇人知玩交友app點樣可以傾耐d

我唔玩交友app

咁如果膽小就或者
臨走前偷偷地塞俾佢啦
其實面對面係驚佢睇本嘢前就發表答案
我認為個答案應該係要
睇哂你內心所有說話再深思熟慮
不論結果好與壞至少佢有用心睇到
你有用心記底一啲事情
（如果面對面應該話係
最好俾完即卡走）
唔好俾佢沖口而出講個答案出來
至少要睇埋你本野先

話想送啲野俾你
加多包心形餅乾仔之類
一齊袋住可能好D
之後即卡閃人

條八婆有事先黎搵我傾

唔緊要啦
面對最愛的人不需要偽裝
低能就低能

大家講完一輪後
好想聽晚解決咗佢添

去啦！

#OPPALM 加油

失敗之後會面阻阻 除非雙方都好厚面皮

意料之內

快啲move on 唔好再花時間係佢身上

追左好耐post

絲打你心情如何

係咪講廢話呀喺度

其實表白需要好大勇氣
雖然結果不似預期
希望樓主起e次暗戀經歷可以有所得著

樓主性格應該唔差
可惜男人都係睇樣先

絲打唔洗唔開心 最重要果樣都做左
追左你好耐post 都知你好鐘意個男仔

我仲諗住你會拖多一頭幾個月
點知一禁入嚟就已經表咗
真係估你唔到
俾薄前佢就講咗答案？
你想講既都講哂咁用左幾多粒鐘
點都好你完成咗人生一次壯舉
你會有好多得著
你亦會永遠記得！
可能俾啲時間佢

努力裝備自己做個會被愛嘅人
anyway,move on

追加油

好慘

跳

抱抱唔該

正解

抱抱抱抱

原來不是梁靜茹給你的勇氣
是OK給你的勇氣

我其實都覺得我搞到件事好搞笑咁
但其實唔係我想搞笑

咁你地以家點
返工有冇老尷
定係好似以前咁

未返工
未見到

早排試完，衰左，不過無任何柒左嘅感覺

唔好話朋友 就算係陌生人 冇啦啦俾本簿你 你點都會睇啦下嗎

結論就係樓主執靚個樣先
男人係視覺系動物
現實就係如此殘酷

絲打你冇事呀嘛
喊夠就重新出發 move on
唔好咁傻豬等佢

小心啲啊
話哂初戀
要慢慢走出去
往後你會更勇敢

肝火盛

點？

俾首歌樓主聽下
起碼都做過無後悔

其實1星先最難抽....

大佬
各位幫幫手
夜啲先post哩啲
我控制唔到淚線呀哩排都

搵過個啦
好快move on 架啦！

絲我返黎追你po呀我係同你tg 我有個男仔唔知點 又係同佢玩左好耐 早排突然間有幾日佢無再同我日日chat 𠴱個 （tg到搵你啦）
你點呀！！！？還好？
比個抱抱你其實同你tg feel到你個人好溫柔 講野好大體
唔好比自己唔開心太耐！一齊唔到就接受佢唔係你命中𠴱個啦成世流流長 可能命中𠴱個未夠鐘出現咋！

個人好温柔 講嘢大體
多謝你呀

今日聽左頭兩兩段搭車時
啲眼水又標出嚟
走都走唔切

我見個男仔反應都唔大
係咪其實佢都知知地你鐘意佢？
已經停咗冇再wtsapp?
樓豬是咪打算move on?唔再鐘意佢

我冇問過喎咁又

唔覆連朋友都做唔成

其實你地本身都算知已
既然佢咁理性
你都要表現得大方/灑脱啲
睇開點 能做番朋友至少無完全失去

但我成日覺得 要move on就連朋友都唔好做
一路keep住聯繫 又點樣好真正咁放低
太難
不過話唔定有日等到個男仔？

其實你是啱的
不過樓豬迷得太痴狂
個人變咗慌失失奇兵
睇怕幾難完全move on
加上佢兩條友番工又會見面
面左左好似幾老尷
理性上大家都無錯
除去情感因素大家性格岩
適合做好朋友
當然要樓主睇得開

你分析得好好
Exactly 係咁嘅程況

通常都估到你變咗行屍
你心理層面已經離唔開佢
只係明明上面講緊佢內疚想拎野俾你
你話無覆之後嗰到點

失戀最好既方法就係搵過另一個
以絲打性格減下肥應該會有人追

樓主以前有冇比人追過

聽日你要倒追

嘩樓主終於等到你表白...
個男收你做兵bo...正常如果唔鍾意應該避忌下

上嚟陪樓主返工

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

多謝呀

利用佢想內疚彌補的心態
製造更多獨處機會
反正你又move on唔到

又係

係wor 樓豬A0

又要繼續a0

支持做運動
做下HIIT,控制飲食,會減得超快,同個人睇落會結實咗

我係做呢款,一星期做2次都夠
你第一次做,要預第二日全身肌肉會好酸軟
等你包膠

多謝你

在線上睇住你在線上已讀不回再last seen
好辛苦

你哋咩關係

曖昧 拖過 突然死

最尾果句都有講？

冇喇

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

都係關心朋友姐，無咩忍唔忍住

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

Report左喇晏晝

我今次真係流左眼淚
你做乜呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

叫我?
(和你din)大家可唔可以同我食個飯

追左樓主個post幾個月
表完白仲可以成日見其實好幸福
隨心而行啦

當然唔會鍾意啦
就係鍾意現在的佢

野孩子

哩個
我代入唔到

同埋我發現
好多歌都代入唔到
因為好多位都未去到
可能都係好事

明知 殘酷亦只可以面對
期望你 回望我 無疑更受罪

禮物無知 還在走的掛鐘
都似掛住心碎
還提示你與我 無限分鐘的過去

明知 懷舊換不到勇氣
然而若要 放下你 如行過赤地
何妨天真 想想 總有日可再一起
離別幾千天 當做嬉戲

跳跳, 最近還好嗎

比自己靜下

知道

聽日又見了

心心手勢同度身訂做萬聖節曲奇

逃生出口的一線光
流光了眼淚便能看

咩叫蛙化？

蛙化現象係講公主同王子相處落突然王子失去法力變返青蛙令公主覺得噁心，泛指一段關係既轉變由王子變青蛙，而有啲人會相反青蛙變王子

完了吧 如無意外

整得好靚呀

不過個人會好痴線諗

毒癮戒斷初期都係好痴線

輸入中都好未讀

Say this to your girlfriend "You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it."

我都想傾下

可唔可以加埋我

依家個心拿住拿住咁